香港上一代教育制度係咪失敗

教到成堆高官 高分低能

要佢地回應民意慘過去死

國際戰線：求國際封鎖香港

上一代社會大學
教到D人全部都仆街自私自利
唔識做實事

重話自己考第一
成個弱智噉

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

港大院長話帶左口罩講唔到野
係咪智障大學黎

而家一樣大把高分低能

大公司大銀行政府大撚把5,6,7 萬位既四十幾歲以上電腦都唔識點用，做野慢到成個智障仔咁

英國人的錯
俾個easy mode上一代玩
班人打爆機真心覺得自己勁

都離開左學校咁多年仲用考第一黎打飛機

應該係話教到d人好撚醒 醒既就唔會做官 得番d傻鳩做

1950 1960個一代出身嘅人全部都好仆街

因為佢地搵到錢
唔想改變

唔係唔想改變
係接受唔到改變
認知上根本就根唔到

同教育有咩關係姐。。。

其實佢地唔係弱智，奶得共就有政治任務，做得狗就要服從，賣咗良心賣咗靈魂，反正講嘢幾荒謬你班友都做唔出啲咩，我聽聽話話就輕鬆每月幾十皮糧攬女鋸和牛

我意思佢唔想改變 係怕會影響到佢地自己既優勢
因為佢地係社會上既得利益者

你以為佢地唔知自己講嘢荒謬咩？咪撚傻啦

佢地係覺得自己可以黑講成白
好撚醒先真
個心態似足D中二病人士
眾人皆醉佢獨醒
你要我咁做咩? 我偏唔咁做呀 吹呀